如果我將文宣噴係建制派banner藍蛆會唔會拆

佢哋係咪好矛盾

聽日見！